（突發） starbuck 淫蟲

同女朋友係 Starbucks 溫書，偷偷地揸佢對巨波，真係好正好刺激

哦

Ok ✅✅

自己對肥仔波？

Try her venti breast

負評我？ 去食屎啦

不安

我男朋友都成日咁做

爽
識玩實係咁